個廢老遲遲都唔肯收工 點算好

想等佢走左 係食飯前打返鋪lol
吊佢老味係咁搵我吹水 快d走得唔得呀